[和理非入] 學生校服遊行!

如題 如果搞個學生校服遊行 有冇得諗？

班狗見到佢地成班學生著曬校服 應該唔敢亂用暴力

歡迎討論

搏畀狗點相？

照拉

推

啲狗老人家都照打啦 何況學生？

即係你覺得而家呢班唔係學生？

你係鬼定on9

比警渣知道去邊間學校搵人???

點解你會覺得班狗會有理智同思考?

話明係和理非就唔會比位狗入到去拉

應該唔敢亂用暴力？ 班狗就算殺人都唔撚洗查依家 到時只會見到學生血流成河嘅畫面

嗱，有新提議係好
但係要保護到手足呀

例如
9月2號(開學日)如果再罷工罷課
可以用學生身份參與集會咁
可能會有力小小，亦會保護到手足

貿貿然整個遊行比學生，真係會令人起疑

訓醒未? 知唔知中信大廈6月發生過咩事?